笑死，獵魔女天使2首周得9千幾銷量

重賣得出9千已經要偷笑

點解我睇到過2萬

屌
原來有隻係第一集
自

限定版仲多過普通版

果個係1+2

咁冷飯賣2萬算係咁

冷飯仲想點

1+2係限定黎？淨係得初回有？

1+2係限定,老任仲講明出貨小。
同埋呢隻啲人買無限高潮版或者買美版/歐版,點會去買日版。

舊game有乜好笑

淨計日本？

係

正常都買1+2啦

日版得2

日同歐美有咩分別 咩係無限高潮版

真唔好笑任地獄
日本2017 遊戲銷量睇左未

歐版買2送1你會買咩版？一樣有埋日文，我就買咗歐版開心緊啦。

買左美版 1 + 2 好玩

毒X先買既game差唔多啦

佢d過場下下都close up去某d部位度，帶出街玩真係

旺角仲有冇歐美貨？

當然佢畫風方向的確係好好J，但動作game嚟計的確係好唔錯，如果單單為踩低Switch 我可以明白，但對於一隻遊戲佢的確唔差。

呢兩日好多舖都返咗，係歐版，要歐洲區account 先用到code。

第二集淨係出俾任天堂真係浪費晒

隻Game叫「獵天使魔女」或者「魔兵驚天錄」。

獵魔女天使 我都想玩下

Agger，老任應該由得隻game爛尾，大家都無得玩就最好

魔女係大陸蝗稱黎，香港叫天魔兵驚天錄

魔女係大陸蝗稱黎，香港叫魔兵驚天錄

任天堂肯注資比佢開發ma

唔知隻DMC HD版會賣成點呢
PS4 冷飯唔賣得好正常
SWITCH 冷飯唔賣得笑死

任天堂真係好仆街，注資浪費隻game，根本應該由得佢比人取消嘛

叫開Bayonetta

有人叫開魔女，我叫開Bayo，好少聽人叫全名

咁係好合理喎

用果D核突石像

當年第一集跟PS3岀機
依家終於有得玩第二集
利申無買WillU

冷飯賣得都唔一定代表係部機勁
冷飯本身都有影響

部機咁撚重，邊有人攞出街玩
地鐵見到都笑柒佢

屋企外=\=街

360版買左爆左
WiiU版1+2 1開左,2無開...LOADING耐, 唔夠FPS無心機玩
NS版買左日版無限高潮唔捨得開, 再買多隻歐版1+2玩緊

英文唔撚識讀

game鋪得日版
買左美版1+2

應該點讀？

ベヨネッタ

咁都叫重
殘障人士??

到出街果陣見到記得真係行埋去笑柒人
香港人真係壓力大到見人開心都要阻止人

笑死，咁都要開個post黎講

btw幾時介紹part time俾我 一個post分紅幾多 求pm

好少聽人咁講
通常都係賣得就會話,少GAME到咁咪唯有食冷飯
賣得唔好就會話,垃圾機垃圾質素,梗係冇人買

係 獵天使魔女 唔撚係 獵魔女天使 ，成隻game意思倒轉咗

可能做GYM都係拎開1KG啞鈴都覺得好撚辛苦
唔好笑佢LA

咁講真
地鐵迫起上黎好難打SWITCH既
但唔係重唔重既問題囉
除非車程好遠都有可能攰攰地既

可能唔加負重都喘晒氣個D黎

要屌就屌sega

日本銷量榜

你地就當左香港賣係

隻魔兵行係日版但應該計港台銷量

事實係sega 問題 先搞到 任天堂出錢 白金先做到隻2

問題係港台一係買日限一係買美版，普通日版冇人理

小眾野係咁上下
咦隻大作真三八呢
好似連隻賣咗半年既game都不如喎

第一集邊招combo好用
使唔使買武器？

A3太大
有無A4?

咩野係A3大作？有無A4同A5

A4太細稱唔上大作

我一直心諗乜game，屌

咁A0咪曠世巨作

上年隻1出PC都有11萬(1週)

玩下姐

吓話
有冇諗過得你咁諗